黨報：共產黨為人類謀和平與發展 建「清潔美麗世界」

黨報：共產黨為人類謀和平與發展 建「清潔美麗世界」

中國官媒《人民日報》海外版版刊登署名文章，指中國共產黨所做的，是「為中國人民謀幸福、為中華民族謀復興、為人類謀和平與發展」。

文章由中國人民大學國際事務研究所長王義桅撰寫，題為＜為人類謀和平與發展＞。他指，長期以來，中國共產黨堅持「為人類謀和平與發展」，未來將繼續為「世界和平安寧、共同發展」作貢獻。

王義桅又提到「一帶一路」倡議，形容是「給國際社會提供的最重要公共產品之一」，是「中國為全球化、全球治理貢獻的中國智慧和中國方案」。

他表示，「一帶一路」倡議是要「超越國家的狹隘、利益的差異，建設相互尊重、公平正義、合作共贏的新國際關係，建設持久和平、普遍安全、共同繁榮、開放包容、清潔美麗的世界」。

王義桅最後提到，人類社會正處於新起點上，各國應抓住歷史機遇作出正確選擇，「共同開創人類更加光明未來」。

垃圾支那

某程度上冇講錯喎
又搞死啲支那人(餓死，低端人口，豆腐渣工程，唔理環保導致天災或土地沙漠化等等)
又用長城困住啲支那人，唔比佢地網上周圍咬人

的確係對世界和平出左一分力

所以就自己排華

清除低端人口
為人類發展出一份力

無人要貪污腐敗既和平囉! 共族!

開放包容
想起北京那群低端人口

屌，淨睇標題以為佢地集體自殺

美麗新世界？

美麗新世界

屌你老母化閪，共產狗係咪食屎食到痴左線，共產黨咁賤種咁多年來貪污腐敗嘅賬，以為換吓領導人就當搞掂左呀？
當中國人係白痴定佢以為啲平民真係好好蝦?咪玩啦…係啲好奶共民賤聯呢啲狗賊先信你咋，死共匪咁多年嚟害死幾多平民百姓，幾多係滅族真係好難估計!高層欺壓低層，搾埋搾埋但啲油水唔知去左邊，成日呃全國啲人話先富起部分人，但咁多年窮死左幾多年，急於發展就唔理死幾人先係共狗嘅方法，好似而家趕低端人口咁嘅手法!
結果表面好似好成功，但背後損失嘅人命真係難以想像!